俄羅斯警告特朗普 再炸敍利亞會攻擊美國

美國上周向敍利亞空軍基地發射多枚巡航導彈，俄羅斯及伊朗軍方聯手警告美國總統特朗普，揚言一旦美國再向敍利亞發動更多空襲，兩國將會採取軍事行動報復。

俄羅斯、伊朗軍方與伊斯蘭武裝組織真主黨（Hezbollah）發表聯合聲明，指特朗普突然炮轟敍利亞巴沙爾政權是越界之舉，「由現在起我們會以武力回應任何超越紅線的行動，而美國知道我們有能力好好回應」。

英國外相約翰遜（Boris Johnson）提議在七大工業國（G7）峯會上向俄羅斯施壓，迫使莫斯科不再支持巴沙爾政權，否則俄羅斯會面臨新制裁。俄羅斯駐倫敦使館在社交網暗示，如果俄羅斯在敍利亞問題上被下達「最後通牒」，將會發生大戰。

蛾狗同支那一撚樣得個講字

垃圾俄狗同支那狗一樣，講就天下無敵

124

人地射左59枝，miss 左1枝
而自己雷達淨係搵到23枝，所以係度發悔氣

妖

普京咁無用

唔敢還拖

。

我只係知俄佬打拳頭交勁，軍備有幾勁要靠連登仔軍事專家解釋

淨計軍事中國都勁過俄啦

俄佬做個樣 , 唔係點氹敍利亞同佢買新戰機

但俄佬唔係玩開導彈核武個啲㗎咩？

普京露晒底喇你，食屎啦你！

制裁你慢慢玩又得
即炸你又得

事實證明獨裁政權長期係唔夠民主政權玩

你再掂下我拿, 信唔信我大叫

快啲打
買樓不是夢

差少少

可唔可以講詳細啲？